有冇人住荃灣可以一齊跑步？

哩排想跑步，睇下有冇人一齊 自己一個跑好快頹

荃灣西海旁？定係荃灣至葵芳來回？

男定女？女先會陪

想跑

絲打ok?

住葵涌 可黎荃灣

想跑海旁先😂

我系男

無所謂

係

荃灣個海旁咁撚臭

你跑幾快？ 同邊段時間跑多？

有無女 有就john

呢排開始重跑，青衣荃灣都會跑